大家好 旺角街頭巧遇蝦條哥

隻手放到咁就明顯抽水啦
依加D小妹妹
咁冇保護意識
仲好意思話求包養
你洗鬼求 一大把無知少女搶住包你啦

邊個黎？

mud水蝦條哥

好似係無線藝員

大家好 我係rickoooooo

陳國邦圖呢